覺唔覺呢三套動畫啲角色樣完全相同

百變小嬰
翼之奇幻旅程
xxxholic

櫻 #正字刑警

駁唔到...

飛鳥前輩

Mjp呢

無圖有咩好討論

㙮矢亮呢？

好左好多

fz fsn ubw都一樣

幽默感呢d野....

佢fgo抽唔到梅林short左
神父原諒佢

佢冇錯
樓主講個三套都係平衡時空又係同作者

係咩
故事完全唔同

你講個三套係有關連
要一齊睇

仲以為係神龍刺青 粉俠傳同 staridol

原來動畫，自膠

博士有睇嗎

個關係性其實都幾複雜下同埋個故事都幾長 (另外重要CLAMP all star 咁上 )

無記錯翼同HOLIC同步進行, 之後HOLIC戾, 再去夢幻之島篇

唔記得哂啲劇情啦

小櫻都交低左星之杖比41 根本3套一樣

神父唔知頭唔知路係度串9人

Holic 男主四月一日君尋係 翼 入面 小櫻小狼個仔黎（無記錯既話）

Btw xxxholic 好正 郁子小姐